<爆機年代>有咩台港Game,值得做紀錄片

好似netflix<爆機年代>咁，講Game歷史
-仙劍
-金庸群俠
-gameone

信長
跑online
CSO
Heat project
Cs 1.6

仙劍

CSO

lf2

age of empires II

UO
未玩cs果時56K玩 rainbow
小朋友齊打交
無個性戰隊
夢幻遊樂園
便利商店
明星三缺一

鬼老嘢。先睇題目

LF1 LF2 LFO Microsoft HF

Push

龍族
童話
彩虹冒險
夢之樂章

天堂呢？無玩，韓國game但香港好似好多人玩

明星志願

台灣就武林群俠傳
由當年好似未整好就出
到十幾年後出重製都咁受歡迎
香港就LF1,2
2個人可以整到隻game出嚟台港細路都鍾意玩

無玩過

UO , EQ